立即停止互屌！！！！！！！

政府就係想我地互屌 分化
雨傘革命就係咁樣輸
唔好再互屌得唔得

如果我地連自己人都互屌
仲有咩信心可以感化到班中立同淺藍？

一分化一互屌就會輸
我地個大boss係共產極權
一唔團結就會輸

唔好再分化啦好麻
不停屌散水撚 屌香港人
只會令大家更加團結唔到
更加難贏
要檢討就唔該好聲好氣d

推啊